話說我係twitter比日本人呃左700幾蚊

是咁的，有次上twitter同個日本人買野
雖然佢個acc係買賣專用而唔係正身
但又一直有活動同同人交易
咁我就同佢買左700蚊野，叫佢寄去個日本地址到，過完數佢就話聽日寄，會影張相比我睇
咁因為買既野太多我都唔記得左，到左10日之後即係琴日先記得佢仲未寄比我
於是我就direct mesaage左佢幾次，佢連睇都冇睇
但就繼續retweet其他人d野

我個700蚊係咪凍過水

你好似都唔係好care 咁喎

我買左成堆野以為人人都發左貨
check漏左姐

sorry囉